有冇留緊長頭髮既巴打？

全盛時期
可惜影完1個月後就發神經剪左

剪晒佢就啱，你唔啱留長

真心唔知要幾靚仔先carry到呢種髮型

又回依張相帶

我 香港來講算長

我一長頭髮就會比人當女，只要過半耳就會

扎辮男行路嗰陣條馬尾同前面少少無扎後嘅頭髮飄吓飄吓 , 好撚誘惑

想問岩岩開始留 前面嘅留海扎到個武士頭嘅辮

但其他位 後面同則邊未係好長 因為以前剪undercut

依家扎起咗 左右兩邊會有啲拋出嚟嘅情況
應該用gel整貼佢？定係由得佢係到

髮夾係你既好朋友

硬係覺得呢種髮型有少少毒

又係呢幅

去電一電會好啲 無咁塌

好睇